原來基亞連尼住係九龍城❗️‼️

真係而家先知🐶

你係九龍皇帝

許業行呢

who?

做得孽行多緊係落地獄啦

下 連尼住搵兄弟會員錢，搵到搬左去九肚山？